{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T400685",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "연어상회 라페스타점"
    },
    "text": "鮭商会パブ店\\n\n京畿道高陽市一山東区長項洞766\\n\n世界-フュージョンフード専門店「サーモン商会一山ラフェスタ店」は12:00~24:00まで営業しており、年中無休でお客様をお迎えしています。 このグルメ店は48席を備えており、多くの人と一緒に食べられる空間です。 京畿道高陽市一山ラフェスタに位置するここは有名で人気のサーモン料理の美味しい店で、SNSやインターネットですでに話題を集めています。 特に価格帯が安い上に優れたコストパフォーマンスで有名で、多くの若者が訪れます。 最近鮭が人気を集め、さらに関心が高まっていますが、このグルメ店は生鮭の刺身食べ放題という破格のメニューを出した。 ここには様々なサーモン料理やおつまみ、フュージョン酒類も一緒に用意され、女性に人気を集めています。 一山ラフェスタで新鮮な鮭と一緒においしいお酒を楽しみたいなら、「鮭商会一山ラフェスタ店」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "鮭商会パブ店は京畿道高陽市一山東区長項洞766に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "鮭商会パブ店は12:00~24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "鮭商会パブ店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "鮭商会パブ店には48席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "鮭商会パブ店は世界-フュージョンフード専門店で、特にサーモン料理が有名です。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどうですか？",
            "answer": "鮭商会パブ店は価格帯が安く、優れたコストパフォーマンスがあります。"
        },
        {
            "question": "この店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "鮭商会パブ店では生鮭の刺身食べ放題やサーモン料理、おつまみ、フュージョン酒類など様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "鮭商会パブ店は特に若者に人気がありますが、幅広い客層が訪れます。"
        },
        {
            "question": "この店はSNSやインターネットで話題になっていますか？",
            "answer": "はい、鮭商会パブ店はSNSやインターネットで話題になっています。"
        },
        {
            "question": "この店で新鮮な鮭とお酒を楽しみたいなら、どの店がおすすめですか？",
            "answer": "一山ラフェスタに位置する「鮭商会一山ラフェスタ店」がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 376
    }
}